★香港人口突破740萬 大部分是以單程證移居本港。

政府公布最新人口臨時數字，今年年中有744萬，比去年同期多約5萬7千人，增長率為百分之0.8。

過去一年，人口自然增長大約7600人，同時遷移人口淨增長近5萬，大部分是以單程證移居本港。

屌佢老母中共殖民政策

你都係拎單程證嚟香港

仆街

有無按年齡分類

印巴仔拎單程證黎

LM

大陸想放幾多就幾多，香港都無得話事

5萬7除365

立法禁止返大陸娶老婆生仔，仲有d假照顧老人

5人家庭都要一萬個單位
香港樓市剛需 ，世界末日都唔跌

香港而家有二百萬人係內地新移民非香港出世

各大屋村好多普通話都唔太識講農村樣阿婆, 老實講呢D人連煮個飯同湊孫既精力都唔會有, 係香港睇醫生同拎老人金之外有咩貢獻?, 呢D睇見都心痛 (鄧自己地方)

引入貧窮黎扶貧

我都明
不過單純希望有stat
實際反映情況

林太話唔關事,理你都費事.

世伯喺老貓2歲時由海陸豐帶佢嚟香港

post 去baby kingdom啦, 班c9離撚晒地

半年前東張西望有件50幾歲拎單程證落黎唔知咩事工傷訪問佢話好撚慘呀仲排緊公屋呀寄人籬下呀
都唔知批佢落黎做咩 五十幾 做5年野退休拎綜援住埋公屋搭車2蚊 真係生養葬一條龍服務

點只7百萬人呀 屌你政府咪玩報細數啦

唔好話廣東話，有見過六七十勾連官話都完全講唔到嘅夾硬住落嚟，佢口鄉下話係香港根本冇幾多個人可以溝通到，社工都冇佢符

條街咁撚迫﹐點只740萬。
成千幾萬都有啦﹐屌佢老母報細數。